今日,我悟了“欲愛是苦”。

佛陀說：「因愛而生憂，因愛而生懼；無愛亦無憂，無愛亦無懼。」

原來不再追求男女之情,放下貪嗔痴。人生再無苦,大自在也。